Rx 580 買4GB定8GB好

貴幾舊值唔值?? 1060多數人話3gb 就夠，rx 580 好少人討論

8

Rx580而家唔多抵買 自用既話 利申用緊rx 580 8gb

1060話買3gb個d人水你咋

8gb炒貴左5舊水，好唔抵